[香城 Online] 鍵戰部成立新職業 - 易容師！

話說而家有好多仆街藍屍 page 會偷拍義士大頭相擺上 page，令義士無論喺法律上定人身安全上都非常不利！

為咗減低呢個行為對我哋義士造成嘅傷害，我諗到以下呢個方法：

就係幫起底相做 Faceswap，
然後擺翻上藍屍起底網！

只要網上充斥住假嘅起底圖，而且難分真假，起底圖就自然冇參考價值！

做法好簡單：

1. 喺藍屍 page 下載起底相
__私人影嘅先做啦，炒報紙/
__直播嘅已經通晒天，無咩意思

2. 網上搵張相，人嘅角度同表情合適就得
__唔好用明星相就得
__用狗公狗乸圖效果更佳

3. 用 App 或者 PS key 個人樣上起底圖
__推薦 app： Cupace

4. 用假帳號擺上另一個藍屍起底 page
__唔好擺返落同一個 group，俾人認到
__唔洗介意俾佢哋發現係假圖。
__就係想佢哋見到張相都唔知真假。

（呢張例圖我 hea 做嘅，表情唔合適。）

目的係令佢哋好似捉鬼咁捉假圖，啲圖就會失去公信力

啲圖唔知真假，好難呈堂
班狗跟住圖咬女義士，點知咬親阿嫂
藍屍想認樣打義士打唔到
咁我哋就成功喇！

幫手推！招募易容師一齊做嘢！！

學術上研究
係咪要證實相片真偽，需要當事人上庭作證？
咁如果太多改圖，點先分清邊張係真假？

冇錯，我就係要呢啲

其實可以睇電話知道係影定改
問題係十假一真，都唔知搵邊個做證

鍵盤戰士，除咗國際文宣之外仲可以做好多嘢架

強大！有用！

唔該幫手推上熱門!!

你哋救義士嘅機會嚟喇！

正喎

義士幫我哋擋子彈
我哋幫佢㩒兩個掣都唔得？

電腦白痴
教學

幫推

Push

推

到時被捕手足屋企人/朋友點認？？？

示範下 Cupace
1. 喺主頁揀 "cut face"

2. 路人甲相度 crop 個樣出嚟

3. 喺主頁揀 "paste face"

4. 揀返塊面

5. 較大細光暗對比飽和

6. 搵啲港女自拍 app 整蒙少少遮蓋瑕疵

完成！

講得好，差啲唔記得講
唔好搞被捕手足，落晒簿改嚟都無用
淨係搞做做下嘢俾人影大頭嗰啲

仲有做完唔好擺連登
直接擺藍屍起底 page 就得

推

集思廣益 點解要等政府宣布係乜狀態

push

會唔會整得太假

呢張我喺小巴上面 hea 整，唔諗住用架
同埋間中一兩張擺明假係好事嚟
等佢哋長期都覺得 group 入面有假圖

記住個目的唔係要佢信
係要佢唔知信唔信

之前劉馬車衝入立法會佢靠同黨改圖先無比人拉
警察都捉佢唔到

唔通 android 先有？

請問開啓左 開鎖匠、工程師 未？

pish

推推推

好難啵，點先faceswap到

識玩, 應該好多C9 可以玩

你哋諗下，popo喺網上搵到10張一模一樣嘅相出嚟，淨係個樣唔同咗。

佢要逐張圖搵返個原 source 出嚟
你知啦，我哋幫記者搵 owner 都要推幾百次 post
仲要班藍屍無腦乜都鳩 forward 一餐
搵晒十個 source 難過登天呀

問題嚟嘞，可能嗰十張全部係假圖
真嗰張佢仲未遇到
可能全部努力都係徒勞無功

哇 做得過窩

認真，可以救到好多人
仲可以加重狗嘅工作量

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母